重慶市新增18宗武漢肺炎確診病例

據重慶市衛健委網站消息，2020年1月23日0—24時，重慶市報告新型冠狀病毒感染的肺炎新增確診病例18例，新增重症3例；新增危重1例。其中：

大渡口區、九龍坡區、渝北區、開州區、忠縣、雲陽縣、奉節縣、巫溪縣、秀山縣、兩江新區為報告首例確診病例。

截至1月23日24時，重慶市累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例27例，其中重症5例，危重1例。其中：

確診病例中，萬州區3例、涪陵區1例、大渡口區1例、九龍坡區2例、渝北區2例、長壽區3例、永川區2例、開州區2例、墊江縣2例、忠縣1例、雲陽縣1例、奉節縣1例、巫山縣3例、巫溪縣1例、秀山縣1例、兩江新區1例；重症病例中，萬州區1例、永川區1例、墊江縣1例、雲陽縣1例、巫山縣1例；危重病例為萬州區1例。

目前追蹤到密切接觸者224人，所有密切接觸者正在接受醫學觀察。

重慶市市級醫療救治專家組，加強對全市病例救治指導。加強院感防控，設置發熱門診和隔離病房，加強消毒。已確診病例和疑似病例均嚴格按照國家規範隔離救治或隔離觀察。

UP

今日晏啲就變成81宗

封鎖埋重慶

日日都有好消息

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

閉關鎖國

屌 全國啦
扮西咩
其他國家都有了

隔幾遠